發覺身邊好多人都支持特朗普？

無論藍定黃，廢老中青，問親個個都話特朗普，點解會咁？